[搵日本片非愛情動作片] 想搵返套講宅男係屋企發癲既電視劇定戲?????

記得以前睇過啲PV有套日本野係咁
求問於可以解答眾多問題既連登...

電車男？

好似唔係, 我記得係有個人將書枱怖置到好似高達駕駛倉咁, 然後突然發癲大叫